勇武休息，全力谷831大遊行唔該！

經過7月21號元朗黑夜
呢個仆街政府全面迴避唔回應有關嘅問題,一定係死穴！

然後805荃灣北角再次出現懷疑警黑合作

還有今晚警察在新二哥上場之後再次發癲, 毫無底線瘋狂使用武力對付示威者

勇武派可以動用嘅武力同埋人手已經到頂, 佢而家出到埋伏同埋扮示威者突然捉人呢招根本係冇得防嘅

勇武派應該休息一排唔好再出嚟送頭,
仆街警犬已經完全適應到我哋嘅玩法

而家要將遊戲交番畀和理非！全力集中831! 全民槍矛頭指向政府嘅最後防線！就係警察！

全力針對無恥嘅軍警政府， 無忘五大訴求!

上次七一衝到個垃圾大樓頹垣敗瓦
831大遊行之後定下死線

政府咁仲唔回應嘅話就喺國殤之日再返去垃圾大樓玩多次！

831太耐之後

唔緊要？ 總之一定要定個日子！做好文宣工作再一次全民哂馬

push ar

再推

又推

推呀！

又推！